華為mate討論

衝訊大量現貨齊色$4780
有送玻貼Typec轉頭